光復上水 溫馨提示

上水好多老童 小心唔好落單呀 村佬 好野蠻 老黑反而唔驚呀 佢地裡面個D老黑全部向錢看架 除非 侯字叫做野 有咩野事 向粉嶺方向走 千奇千奇唔好入屋邨 每條邨都有唔同公司架

咩叫老童

老童報全港鎖量第一

老童=道友
唔知樓主講得岩唔岩
但鄉黑一定惡
藥房咪佢地開架囉
所以一定要小心
BE WATER